救命，突然開機螢幕顯示無訊號！

是咁的本身一直正常用緊電腦，
HDMI 駁緊螢幕同display card.

前排開始間中開機會顯示無訊號，
要重開幾次電腦先無事。

最近終於無論重開幾多次都無用，
一直顯示無訊號。

今日我試左幾樣野：
1. 換電視駁display card = 無畫面
2. 換電視駁底板 = 有畫面
3. 用Mon 駁底板 = 有畫面
4. 換HDMI線 = 情況一樣

請問有冇大佬知道係咩原因，要點解決

你都試左咪即係張display問題

係時候換RTX 3090

可以換新卡了

最後比左150拎出街整，無換卡，維修佬剩係話接觸不良，又唔講有咩不良同點整番。

多謝咁多位Ching

咁你有冇睇到佢點整？

可能淨係抆張display出黎擦下腳位插返落去

冇清塵好常見

好合理， 150包檢查唔包教學

接觸不良可能係刷2下金手指就搞掂。

話時話，我自己呢排都有隻 hdd 間中會 detect 唔到。 check 完 smart & surface test 咗都無問題，應該又係接觸不良嘅問題。

但係一直懶無去拆出嚟，等幾時先再去拆嚟整

Display card 用左幾耐